[堅有圖]獵人拜登 裸照流出！一齊入黎睇賓周！！

片：

醬＋原圖：

班左膠又話睇唔到

推

仔做嘅嘢，唔撚關老豆事
大愛

高級G

藍絲：個仔仆街唔關阿爸事

Diu sls

路德社個帳號俾人封左

唔意外

重點係CP, 犯法班左膠先叫做理下

foot job
敗燈識玩

但條片全程都無樣 點cp

叫雞好少事 幼女呢？

原來同陳伯一樣有鋪自拍癮

拜登個仔咁點選佢做總統

叫雞好少野姐，又吹到玩幻幻

碌賓州

推推推

首先証實左硬碟流出係真啦
咁其他野應該唔會假得去邊

More

左膠：肯定係共和黨搵個似樣或易容既人扮獵人去call G

未夠爆播條女都唔幼

Hallie Biden

左膠：

我唔知

我睇唔到

我唔清楚

Anyone but Trump

藍絲：兒子生性病父感安慰

阿侵以前做商人屌得少女咩
唔係幼幼有乜用

一個幻幻都冇

變左登仔先係受害者

再爆落去賓州都冇埋

唔報道就無事

/

仔唔關老豆事

幻幻唔爆得

大賓周
嬰兒手臂咁款

幻幻相都唔公開得

兒童色情唔可以亂嚟

依家變左美版呀嬌咁

CP

https://na.cx/i/7yqDMYH.jpghttps://na.cx/i/NCGO9b2.jpghttps://na.cx/i/1Lq00iJ.jpg

有冇原圖, 條link果個冇

一向都扮睇唔到

外國大把明星流出啦 佢地都唔 care 呢D野重點係cp 問題係又唔放果D證據出泥

咁又點？男人搞下野咋喎

差好遠

今次爆埋國家級貪腐

講真雷聲大雨點小，普通料唔夠造喎

原來而家Call g係犯法嘅

連登咁撚多雞蟲 叫佢地點自處呀

係Parler App
@ Lude
可睇到

唔意外
擺連登仲安全過擺Twitter

好想含佢

中間有出樣
係睇唔到有冇cp姐

因為根本無真料講來講去都係call g

真正嘅證據一樣都拎唔出

每小時更新upload 資料，持續13天。

我都覺
唔明扑野有乜問題

扑野流出無問題喎

反而咁大秋 會唔會有人因為咁
投China joe

都就選完啦有撚用咩

咁又老實講

個仔裸照又真係無咩大殺傷力

唔需要話扮睇唔到

邊個?

收皮啦，我地話係就係

話係假果d死撚左去邊

唔係之前話EMAIL係假既咩?????

其實有冇人知就算有冇CP都唔擺得上黎
兒童色情會被狗咬

樓主 請bin ，第一手資料upload

巴打邊到搵到幻幻相

我眼力唔好未搵到
比啲提示

又係你條民主膠

獵人拜登 vs 支那拜登

唔通我地最後都要失望
已經好努力等待

條女似15-16歲

阿侵以前唔係從政的 但拜登從政超過40年

Post 入面話係
黑髮中國未成年女女

人哋出名玩女多
一個就扮好好先生

美國十一哥

十一哥

訓醒未
cp係唔會放出黎

拜登條J咁大,有票都比拜登啦

冇人care，三分一人已經投票

咩一萬張圖咁少
應該有二萬幾張

lm

可以改
現場重投一次

男歡女愛, 而且係個仔
真係唔夠爆, 左癌睇唔到
我登必勝, 中國稱霸全球
我哋都係中國人呀hi

美國制裁、水壩爆、武肺證據，定拜登cp會出現先？

用下腦啦
明星會唔會去高峰會同敵國傾條件呀
同普京埋到枱
登：我要制裁你
普：好呀，制囉，九點五吋係幾長？

你當拎賓周相去搵雞頭呀

上面班人講咩唔係CP 無用而家d 相係逐步加強緊成件事既credibility, 唔係下下要放CP 相先叫核彈

屌... 幾肥吓條撚

唔係話假既咩???

左膠左媒：係俄羅斯操控意圖改變選舉

痴哂線

痴線
CP share 個個都有上門呀
唔放得上網嫁

首先佢哋會扮睇唔到
跟住就報狗等放相果個俾狗咬
等個site俾人封果時又話無相唔信
無限loop

好心你就唔好將香港人果套思想放係外國度啦 流出左就係雞就係淫亂
第二 宜家最主要係選情 重點係美國人點諗 就算普京將來話你孫女好正 who fucking care？佢都已經係總統啦

係
阿燈做左總統了

好心你班左膠講下邏輯
用你個垃圾腦諗下同一件事如果發生係侵身上會點
再諗下拜燈身上點解會雙重標準 你答唔答到？

我冇用香港人思維
外國人點睇政治人物既屋企人都唔知就話人用香港人思維
屋企人係最重要其中一環，你望下佢地辦公室後面點解一定要放家庭相先啦

利申：住外國

乜叫用香港思維？ 外國人冇邏輯？

LM

你問上面囉
佢話香港人個套呀嗎
香港人反而唔介意呢啲

hunger game 個女主角流出都無野啦，男歡女愛，你估好似香港咩

唉呀呀

Lm

哎喲喲 開始期待每日劇情咯

WOW!!!

花生

CP點放出黎啊
放左出黎你都唔敢repost la

點解會影相咁聰明
佢地冇睇買兇拍人咩

wa

左膠mode：總之淫亂白官就係錯！唔係君子、唔係聖人 不了 我要投白票

hunger game女主個老豆選緊總統然後佢幫佢老豆make緊chinese deal?
弱智仔

你要知侵有性醜聞會點 你睇返上次選舉咪得 佢咪又係做到總統
同埋我唔係左膠 我又無得投票 又唔會影響局勢
重點係如果佢真係有證據 點解唔放D料出泥 宜家有好多人都提早投票 你咁鐘意唧牙膏 不如選完先放D料出泥

死左膠又幫biden spin了

Malia Obama

咁要放到相關咩片同證據先得wo
就咁普通性愛片有咩說服力？
用下腦啦

但個仔同自己爭個孫女

痴撚線
你老豆叫雞等於你係雞蟲？

唔怪得Michelle迫住話拜燈係君子 個女同人地個仔係白宮玩開淫亂派對 有哂相 騎虎難下呀

華爾街狼人

佢今年7月先22歲
D相幾時流出嫁 佢個時21未

Visa卡有年份

左膠：性解放，支持，投biden

幼幼相唔能夠流出
我地永遠都等唔到想睇既野

今次單野好堅
獵人食過咁多好野 最終都要還

唔知班無腦NBA垃圾 點評論呢

好似大部份2017 2018

白痴仔，性只係成個scandal 既其中一環，環環互扣，而家有呢d 相係成件事都多左credit，即係biden 收支那錢賣國呢件事都更加有credit

咁既樣都食得落

睇唔到 聽唔到

仲有無

拎個選總統既人
同其他人相題並論
原來有D人覺得選總統咁兒戲

The former first daughter was seen puffing on an e-cigarette as they made their way out of the theater and was seen arm in arm with her boyfriend as they took a romantic stroll over Tower Bridge in London
The pair met at Harvard University and their romance came to light when he was caught passionately Malia before a Harvard-Yale football game in November
Malia appears to have inherited her father, Barack's, weakness for nicotine. He was a heavy smoker before entering White House and used nicorette gum to fight the habit
Malia was accused of smoking marijuana in 2016 after video of her puffing on suspicious cigarette surfaced

左膠唔親眼睇到佢個女俾hunter屌係唔會信架

可愛

你都識講商人呀，獵人係邊個

我要睇幻幻呀

班左膠黑命貴梗係話無睇過係fake news

移花接木

btw 我認真答上面d左膠啦
民煮黨一直話自己係君子、聖人
今日d相係撕破你假面具
同全人類講你都只不過係普通人 將你既光環扯返落黎
乜話？得搞野相唔夠？
今日先係10日驚喜既第一日 而家只係迫民煮黨反應
等你一比反應 就再大大巴打落去 e d係正常心理戰
今日d相發現 咦 全部臭黑馬個女都貌似有份 咁多伏筆
你地心急d乜野 個個衝哂出黎幫拜燈駁 又唔講邏輯 想點？

btw 咁鍾意駁 駁唔駁到我點解now新聞會咁播？
然後你同我講獵人拜登要保持行車距離？
配落西搞彈劾唔見你保持行車距離？
你自己有立場撐拜燈踩侵 然後同我講對拜燈要中立？
嘻嘻 你地on9咋 我唔係

美國阿叻

全職港豬

Credit 由百分之十升左去百分之二十 又真係可信左好多

所有回力標一次中晒啦

通俄，通中，收偏，叫雞，吸毒，賣國，私生活混亂

你係咪on9架放cp

streamable 隔一陣又會del,放pornhub 啦

(SL介UT)條仔長啲定Hunter長啲

其實吸毒都認咗
Sex tape都無乜嘢
拜登一早講咗屋企太多事令到HB行差踏錯
所以支持者一早都表受咗佢係有個咁嘅仔
真係有埋cp先算

Ching 你返開庇護工場？講d 野成個弱智仔咁，你要discredit 佢點解唔講由零升到零呀

holyshit

係，快撚啲出曬啲料啦，仲要慢慢擠牙膏

話有咁多裸照又點嗰啲有冇諗過cp相就係支那用嚟操控Hunter嘅料

Hunter

用下個腦ok?

如果係侵啲仔女有依啲相流出嘅話，包你24小時扎到邊都睇到

female hunter

women hunter 先啱 ....

連登仔不嬲弱智

問題係好似gay test咁
係咁大大碌轟落黎

其實幾正
利申：有J

美國左膠都話佢地係投chinajoe 唔係投hunter
所以真係要CP或等Tony Bobulinski個邊

我估佢地應該分咗工
呢啲juicy嘢就俾郭文貴呢邊爆
正路嘢好似錢銀應該就朱利安尼爆

有啲似gta trevor

其實想玩幾耐 成日係度擠下擠下咁 一次過啦好無 票都投緊啦 咁玩法輸都抵

左膠又唔係全部選民，你要撬左膠啲票做乜，幾時諗選舉都唔會諗要改變最深藍最盲目嗰班

坦白講呢d好少事
唔放好過放
放咗但雷聲大雨點小反而會令D中間選民放心去投拜登

做乜9

Wow 終於有料睇

好大碌

荷里活班「明星」靜撚到
剩係叫人vote early ，其他一律睇唔到

全部都咁厚碼

Push

出得咁慢

腳膠hunter

想含
p.s非gay

痴線真係有圖

親大嫂死鬼大佬老婆

鬼佬普遍都係大實周

聽講9.5cm喎, gay巴留名

每小時upload 1次新料......

得hunter沒joe沒用

強

20cm jj

9.5寸呀 24cm

9.6 INCH

張相 Dec 23, 2019 已經出左
果陣個網最多人讚既留言
Malia is the weed smoking one who only hangout with bunch of White friends and no single photo of her with black girls right? And before people attacks me, the other daughter got bunch of black friends... Really Strange how opposite the two sisters are, one thinks that she is white while the other one definitely knows something about her black family

一定係超限戰

流左D， 又無小朋友相
成件事變左睇賓州
係咪Biden 特登放出黎？

睇唔到有幼幼

就算佢贏咗選舉都唔係即刻上任
只要證明佢兩仔爺犯法trump有權拉佢哋
我覺得trump知道晒啲料有幾爆，有晒盤算
所以先唔急

路德社是人是鬼亦未清楚，被封唔係損失

突然諗起佢

呢張又咩黎 啲人話係回帶?

朱利安尼已經講話佢將亨特同未成年少女嘅證據 send咗畀警察。

真係有圖

好撚大丁

第一張圖有冇link

前戲黎姐

叫雞相咁少事

CP呢

藍絲不溜都反對死全家
係咪證明藍絲大愛過黃絲?

無人問吓佩落西點睇拜登獵人屌幻幻

今次搖擺賓洲

使唔使咁長

禍不及家人啦屌你地老母輸民意架

曲

真，Early Voting今日開始左

Once u go black....

好似好長喎，唔通真係有9寸

喺香港一定係當曲咁睇
但真係唔知啲左膠有幾撚癡線可能真係真心的

黑妹都有 唔通係歐黑個女

我諗侵目標就係想令原本諗住寄張票出去既人 停一停 諗一諗 拖到有55萬人最後11月3日先投既話 其實侵會嬴

笑撚死 咁任你點屈9佢都得架啦 反正你班愛侵力同小粉紅一樣唔洗講證據

愛侵力同紅衛兵一樣你有見過玩批鬥要證據？

睇個樣都知敗家

reddit有人話段片係大陸出嚟，有冇人求證到？

Ass 咁大，唔幼啦下化

你個仔玩幼幼呀
睇撚住自己個仔先啦

條J幾好肉

重點唔係而家放D相有幾淫
而係放左D相/片証明我真係有Biden 電腦唔係講大話
幼幼片犯法自然唔放得出黎

班農郭文貴 保持距離先

佢黑衫自拍自己碌撚後面係咪有個靚妹

冇可能會俾你公開睇到cp

而家證明到都可以拉 不過我都係想快小小爆 有d野唔拖得 好似hk 12人咁 侵早d確認既對hk都係好

都係藍絲：有其父必有其子

Hunter係用「你屌過總統個女未吖？」嘅心態去食

拜登必勝

拜登搖擺賓州拉票
拜登反敗為勝 搖擺賓州一枝獨秀
邊個係美國大選最後贏家 關鍵要睇賓州
拜登或失去賓洲重地
拜登大意失賓州
下流錄音失支持 拜登或輸掉賓州
民調彊持不下 搖擺賓州再成關鍵
拜登橫掃東岸獨欠賓州
拜登搖擺賓州演講民眾歡呼
關鍵州份 兩黨誓奪賓州
拜登賓州勢危
最新民調 拜登賓州勢危
醜聞纏身 拜登或痛失賓州
拜登賓州現身 務求挽回形象
拜登賓州先發制人
拜登砍下搖擺賓州但無助選情
戰況激烈 拜登賓州突圍
拜登賓州遭重擊回天乏術
拜登賓州表現軟弱
總統夢碎 拜登魂斷賓州

jj 都幾大

打格出？

obama個女？

Hunter幸福大賓周

fake news
bbc同cnn都無報

奧巴馬個女？

唔奇 一齊吸毒順便卜埋野

拉

左膠真係禍世界
拜登家族個朵已經臭到冇得再臭
但因為憎侵，寧願推個咁嘅敗類做總統
成班傻閪傻鳩

好似新警察故事
吳彥祖個班全部係狗隊高層仔女
好憎自己老豆老母，做一啲相反既野

Biden 上左去，美國黃賭毒全部合法化

首先合法既一定係cp

He is Nancy Pelosis ‘s son Paul

明眼人

一陣屈你deep fake

打哂格 睇緊乜？

狂徒製淫照

死無毛!
連登仔睇濕嘢個決心、見識、高品質既要求、不屈search IT技術、無私分享的喜悅，你地永遠無法打沉、熄滅、混淆視聽

我想睇女炸，我對男人無興趣呀～

咁撚多人洗地

張相Washington

講真黑人黎講算幾唔錯

琴日睇完放火碌細J 今日有大JJ睇

生果哥

搖擺賓州

A reasonably intelligent person

幾正
想屌

策略睇仲搞 hunter 其實反而輸同情票... 應該集中 Joe 嘅貪腐問題

Ebony 腳長比例真係屈機

連根州都冇埋

其實我覺得好少事
佢個仔扑野關sleepy joe撚事咩
外國性交等於食飯
除非係joe啲兒童野，岀軌就話姐

密揭根？

都係，但開始有相即係之前爆左一大堆野都未必係假
只係未爆出黎

仲有邊度？

重點真係有相
又9屈 goodest logic

仆街仔已做

now新聞算wfc

日講TVB 藝人
夜講TVB 角色
朝講TVB 卡通
晚講TVB 劇集
無時講TVB 廣告
無刻講TVB 字幕
每分講TVB 新聞
每秒講TVB 口號

這就是香港人

唔係扮睇唔到 係真係睇唔到。。。你試下開vpn打hunter biden同natalie biden，係咩都搵唔到

成班傻閪連登仔搞唔明個重點
重點唔係cp
就算有都唔放得出黎
但重點係有獵人祼照同吸毒相
即係變相證明侵真係有佢個hard disk呀傻閪

Wow

閻麗夢博士都有follow

凌遲

嘩 無碼版

左邊面 右邊面
雙面人有樣睇

都係果句，左膠死全家下世做返中國人

第二張係鑲咗無限寶石的infinity penis?

2:50

原來張gif系呢度黎

左膠不願面對

真係幾大條
點解人地人生咁成功 有個副總統老豆
有條長賓周 有幻幻玩 仲比支那奶返轉頭

屌你老母成條片係到當自己碌鳩藝術品咁影

其實之前好多荷利活女星裸照外洩，外國人不會有好多迴響，Ｊ完算

google 搵唔到 news

侵連任後
Hunter Biden 第一個坐監

美國巨腸

邊有咁易連任
媒體民意調查話拜登一直都領先緊
到時真係做假票出黎 比拜登上台都唔出奇

最壞結果係美國內戰

有人話係劉亦菲

今次真係搖擺賓州

呢條片係證明獵人拜登俾蚑那拍鹹片呀

Joe Biden: None of my businese
Leftard: Yes Yes. U r damn right Joe!

你呢個真係笑死人，民主黨係自由派 liberals，從來都唔係道德撚

相反共和黨就係保守派，講乜嘢道德丶家庭價值

你完全將兩個黨嘅定性掉轉咗

淫照只系 頭盤

全球人類都引頸以待 主菜（老拜登既黑材料）

草帽亦菲

宜家要證明有個硬碟

戲肉當然係佢老豆

睇完啲賓周相
即刻對佢好感度大增

咁多私人照片都唔加密
仲要攞出去整電腦

就好似拜登通烏門可以比左膠用黎彈劾侵一樣
今次左膠都會話係侵既錯

Biden 究竟有幾多人支持 支支出去拉票都小貓34隻

傳媒唔報無事啦

條j 有冇步兵？張張都打格既

Gay

ashley biden?

想問唔係cp有咩問題

梗係有問題
成班連登仔突然之間道德撚上身
真係笑到眼淚水都標

好彩上面啲人唔係搞政治
人地時機計到
頭十日先拖 msm fbi twittee Facebook 落水
Debate 公開否認
星期六晚就出相 raise awareness
聽日朝就爆大獲

唔使等 debate
拜登一早公開否認左
有乜嘢證據，而家拎出嚟已經夠煮死佢
所以真心唔好等，已經好多人投咗票，趕唔切㗎啦

twitter燒成點

唔得，差左一句
I have never taken a penny
而家講左咪舒暢啦

左腸是世界孽瘤

一早即係幾早？

以為人地外國好似連登仔一樣咁撚有道德

全部比人ban/del post/封ac

有咩問題？條女後生20年就話仆街啫

之前記者問佢係咪fake news,佢話係

梗係唔得啦，有咩好得個喺debate嗰陣時對住全國講大話
就好似freaking 嗰單嘢其實條片一早已經喺網上傳咗幾日, 但佢居然真係親口喺debate 否認，搞到咁爆

老人慈善晚會

惡撚過共產黨

有唔少美國政商界人士比中共捉著類似把柄, 被中共操控

個仔做錯事當然唔關個老豆事,
但係個仔利用老豆影響力做錯事就係另一回事, 唔好偷換概念

堅料

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

正解

請問個”之前”即係幾時
sor 比較潯氣 冇跟開佢啲respond

我偏向美國會用手段逼中國開打

仲要係利用關係同支那埋堆
喺北京搞紅色基金吸水 咁都唔係貪污係咩嘢

你岩岩放監出嚟？

大屠殺ing

粗到痴線
真係粗過手臂

幾個鐘前biden有段同Ukraine嘅錄音流出....
玩到威脅人physical security ,佢玩撚完

Barry ma

Eat 唔 eatable先

點解可以咁撚淫賤
屌足咁撚耐先坐監 乜都抵啦Hunter
利申：想含

拜登從政超過40年，所以拜登個仔唔可以屌女

詳情？

有人話之前已經流出過?

阻膠：巧正

個樣擺明吸毒樣

幻幻閃卡=UNO Draw 4

lol

腳交丫

F5

條J 9inch長撚到

係! 原來係腳交

共產黨咁款

pornhub 全deleted

頂盡13歲

Wa diu 成個樣show 哂

Search 唔到

呢條友都好崇拜自己碌鳩！

左膠：deepfake

應該搞個品牌出啲記念精品

可能要放亞洲網先得

引晒班右膠入黎

到而家都好似無傳媒報佢啲相喎

敢咩

打能晒格仔話比狗奶都得

如果係CP 都幾大罪下

push

推唔到既

E個仆街10星啦簡直要

睇黎睇去都唔覺有咩料到，叫雞有咩問題？大把連登巴打都叫雞

又話有幼幼？

無幼幼其實無咩殺傷力
最多證明所謂harddrive係真
等有無真猛料

說好的幻幻呢？！

咪on9啦, 邊個地方比你放CP出黎呀?

但release cp 犯法㗎wor

連登仔真係成班垃圾黎
放果個又犯法,睇果個一樣犯法

好大條

阿朱生話打格打到得返隻細路手細路腳做證明架

Biden 個仔真係好撚廢
老竇千年道行一朝喪

個老豆係咩咪教到個仔係咩囉

無人話一定要全片
有帶幼幼入房1on1 上床都夠做啦 if any
唔一定要全程埋牙都流出
blur樣保障victim

你啱 希望真係有啦

細條過龍心

#419
無人想睇CP
只要夠證據鋤死the bidens

證據唔洗比連登仔睇
依家有人放呢d出黎係要迫FBI做野
入面好撚多仆街反Trump反到冇晒理智

我幾時有話係比連登仔睇

我講緊仲成日問CP片果班仆街

扑嘢事小
拜登父子賣國事大

做乜鳩
無幼幼只會幫佢加分 咁大碌左膠最like

係囉，目前嘅料完全符合左膠嘅性解放同藥物解放嘅道德標準，對拜登只有正面影響

好想含

條仔好正

幻幻圖？

睇唔到
所以唔犯法
所以拜登必須當識

消息完全畀人撳住曬

睇唔到圖

Thisav la

九唔搭八
你老母係咪連沖涼都跟入去睇實你

拜登仔係賓州搖擺賓州

咁撚樣都選到，真係天佑美國。

左膠: Make love, not war

講番上場辯論，拜金得罪唔少美國人之外
唔知中東班石油佬聽到拜金咁撚on鳩嘅言論會點樣取態同行動呢
石油呢啲牌都敢亂打真係on鳩鳩

羅伯特·亨特·拜登（Robert Hunter Biden）
1970年2月4日（50歲）

無老豆個副總統個名佢條垃圾仔會收到錢??

奧巴馬個女都吸毒

睇開歐美電影都知
著曬西裝笑笑口come on man個d都係仆街陷家鏟

strong post leave name

佢講緊頁岩油喎

藍絲真係弱鳩智

抵你條on9仔沽空zm 輸咗十皮

Btw 找數呀， 四萬美金 thx

如果聽日掛唔成八號風球，留名者派老鳳一萬美金

#2227 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

嘩好大碌

唔只添，係全部化石燃料呀

WE'RE GONNA END FOSSIL FUEL!

WE ARE GONNA GET RID OF FOSSIL FUELS!

以上精華片段由trump trump提供

Stop fracking stop fossil oil

d 賭博網站一定係左膠上身，連登仔快d all-in 買侵啦，有2.7-2.8 倍，最後上車機會

7218314017668733

我愛奧巴馬

獵人：我愛奧巴馬的女兒

鬼佬真係好大碌
嗰種粗大真係唔係亞洲人可以相比

之前又話衰十一
普通叫雞姐下話

聽講好有料

19頁都無料到

講解照片影片內人物

外國人基因好強大

教不善，父之過

石油國點會唔知佢得把死人口

咁爆

條女有紋身

係，但睇唔到係乜

又話14歲?

頁岩油就碎料，佢 end fracking 即係殺死天然氣；你知唔知美國係天然氣出口國，直頭係輸出去中東；跟本佢輸真係 dems 自已問題

獵人拜登

賓周換賓州

咩共和黨，係俄羅斯

全部打曬格

連登仔成日幼幼CP 有都唔係你啲平民睇到啦

真係一個鐘一張
咁搞去到大選都係得200 張咋喎點夠喉

佢由2開始度

7吋撚

軟林林

黑人個兩張咪係囉
D人對比左大髀粒墨

民主黨好淫亂

唔該晒貼link 既巴絲們

一個鐘出一張咸相有咩意思
大豆侵

咁樣衰都屌得落

老老豆豆除左連登毒撚係人都會扑野
退一萬步Hunter叫雞流出
同叛國有咩關係先
你話CP都仲有得屌下

嘩，呢個大獲

蘋果牌牙膏

全部有格
睇條撚

鳩長師

終於有波睇

叫雞姐 黑色未玩過丫嗎

鬼佬果邊不嬲做愛當食飯

20cm

左膠: 生仔好正常

對奶好白好大下

有無無碼版睇下呀

[quote]
```

果然係有咁上下長
又俾19批中

成件事對佢老豆有咩影響？
美國選民心諗：who fxxking cares

唔講仲以為連登係網絡世界道德清泉

打晒格仔咁點知有幾大？有冇冇格仔版？

美國版陳冠希

9吋幸福大賓州

目前我睇仲未見有冇格既J相流出

獵人叔叔

人地屌女鍾意影相

就比人放上網

同問

有兩張但冇勃

吸毒食幻幻

—> 我係Dem

—> 無事我睇唔到

講真

真係好勁

Links 呢 唔係9up

做左膠真係慘，日日要諗藉口扮盲

冇幼幼冇用
希望係唧牙膏

係囉
佢個仔屌閪相流出對佢老竇作為總統候選人真係冇乜影響，除非真係有阿Joe屌幼幼嘅相流出

無幼幼
無用喎

兩個望落都係鹹鹹濕濕
雖然話不可「以貌取人」
但係有時個樣又真係暴露咗個性格出嚟嘅
以上的唔係我講，係一位女士講的
佢話男人鹹唔鹹濕，走唔過佢對眼

屌你老母戀童監犯仲未有人ban鳩佢

左膠：個仔強姦吸毒串通中俄關 佢老豆咩事？

有無犯法！？
以我所玩女、扑野唔係犯法
如果衰十一係咪即刻做野？
有證據未？
如果夠晒料點解仲拿拿淋起訴？
我指既唔係Hunter Biden
而係選總統果個Joe Biden
投票日都就黎到
仲擠咩牙膏？

慘在CP 淨係個仔。
而big guy貪污就有排查，無直接證據即拉。

而家拜登龜縮，絕非正常選舉狀況。一係可能怕講多錯多。
二可能係投降姿勢迫件事冷卻過骨。

啲片死哂，有冇巴打有backup

又要俾人hunt了

咁就玩撚完了
以依家個爆料模式
根本對拜登個影響極小

無 同屋企人性交啫

咁唔係natalie啦 個胸邊有咁大

而家D相係用黎証明朱利安尼真係有 Biden個harddisk,唔係講大話
幼幼相點會公開,你係咪on9
上聽証會果陣D議員自然會睇到

可能求其搵條女出黎認咗佢

Exactly
相係 raise awareness
同令人問，喂點解有咁既相
就會摸番上去
你睇一打 hun 出咩

你咁叻請你食m&n

亞洲人同白人真係高下立見

skittles

第三張睇身形似Natalie

鬼佬依啲嘢得啖笑
況且嗰個又唔係Biden自由

Tui 1 tui

邊個黎
咁撚短
包皮咁長

我地要支持GPHONE哥既民主黨架
大家做乜野事?
當睇唔倒 聽唔倒咪算LO

放火

其實而家fb twitter MSM都係咁take down biden 單野，咁多位巴打只要share呢個post去各大MSM fb Twitter account 既comment, 咁就可以另佢地個spamming 變成反效果

仲可以係外國宣傳連登

俾人勒索嚇到鳩都縮

多謝巴打持續update post

唔好客氣 D人話好似 Naomi Biden

新片

睇落係milf黎，natalie老母或者auntie

屌佢日日都要睇 J 圖，真係 J 既圖，真係 gay test 咁

假波

唔夠大隻

新片2

明眼人一睇就知係移花接木

個pat無咁大 應該係natalie

同班陷家剷5毛左膠講野都哂氣啦

高下立見

白人真係究極人種

圖裡面有農夫山泉，傳係木蘭wor

有人話聲到佢講中文 我不行了

我唔再updata啦

男人都屌?

哇，仔來架？？

咁未啱連登
不過今次條j短咗

未扯 扯左可能增長一倍

啲撚樣根本就特登要人自爆

一個終蟈幼幼咁平, 隊成打去俾獵人. 加埋肥平爆料引線 Biden投輸左都仲好d. 侵侵一陣12月告Biden家族treason就好睇.

有都唔會比你睇到啦
想睇就努力讀書入fbi/做法官啦

d相越來越普通

有咩同中共勾結既email就快d爆啦
唔想再睇hunter既jj相了

農夫山泉？

由其一件港男都咁上

巴打你繼續up 啦，gtv 個網淨係得片，冇淨係圖既source

應該係女，戴咗頂cap 帽姐

喺49秒講咗一句 好細聲 我不行了

你講佢係范冰冰都得啦

twitter reddit 完全資訊封鎖. 連登言論自由最後淨土

木蘭呢？連圖都無幅

OK 我盡量

好入

好人一世平安

Twitter 反侵
Reddit 中資

搖擺賓周

兒童性自主wo Ching

新upload

【10/27 每小时更新!】他们利用那些所有贪婪中国财富的西方政客，名人及其家人，通过掌握并录制他们与女性和毒品相关的视频进行威胁，迫使他们出卖自己的国家和人民，甚至出卖其本国的国家安全

中式陰道黨

期待獵人fing 住碌鳩出黎幫老豆站台助選！

開始睇佢條J 睇到厭
可以爆啲勁嘢出嚟未

安袓蓮娜祖莉

睇完啲相
好想搵人含吓